有無人試過 做帶氧磨損龜頭 ，一個字：慘！

跑跑下都覺得有d唔妥
諗住忍耐埋佢 仲有廿分鐘左右

屌你老母跑完去屙尿先知磨損左龜頭
屙尿果刻痛到仆街
依家好驚發炎
次次屙用都要用水洗

用啲正骨水搽吓佢啦

到時細菌感柒就要切架啦

廢到咁?
下次用紙巾筒笠住先做運動啦

下次 凡士林 左先跑la

試過

換過條底褲